想問下波台書法家今日有冇去痴墨寶？

何淦途 即使准我打開兩秒後我就回來

@何洋達

何淦途世居沙田乙明邨幼年心理變態
性喜於城門河大小二便
年前因多次嘗試於KFC雞皇飯加入白汁不果而絕跡新界東
近年沉迷研究皇極驚天性交轉生基之術大有所成
除成功預測猁物浦臨天光瀨尿外,更多次大膽預測六合彩每次搞珠單雙數目
現時多出沒青山灣伴吸收日月靈氣以求一注獨中六寶半全場

何淦途反對同性戀及異性戀,認為雙性戀才是人頖的終極

唔知佢去咗邊行動

又係呢篇

乜撚野事呀？
日鳩日整張野出黎，串鳩我呀？
講就我講既，貼就唔撚係我貼既。我就冇後悔過講，而家冇以前冇以後都冇。
我淨係知而家就攬撚住含撚遮。

熱狗啲Ac真係共用

睇佢手字都知佢熱血

呢段野佢係高登打㗎

何仔動真火

係咩，真係唔記得